有冇人開始覺得單眼皮/內雙嘅女仔靚啲

望落去有氣質啲
笑起上嚟嘅人又和善啲

我係咁以舉幾個例

好樣衰

非

鐘意呢隻眼

佢是雙眼皮 =.=

你邊撚度搵東亞人外雙?大部份香港人都內雙

第二張勁靚

我係喎 ==

大6 g

唔覺
樣衰到仆街
自欺欺人

比例啊，或者過往定型係內雙被人嫌棄!

1 2ok
3不了

勁正 特別係仔單/內雙勁吸引

3好樣衰

牙swag 去識啲嘢

真..

牙swag係識啲嘢

Ching係？

小妹內雙

都有分靚同唔靚😅

我娛樂台女神==

並例jooe 華沙?

我一單一雙==

同彩演差唔多樣

係貢喔sis
-_=

13

係幾迷人..

淫眼

屌，好撚樣衰

樓豬九成兵馬俑北佬樣

我呢類多眼皮仔仔吊打..

笑咗

下咁txt個人妖小哥哥算點==

好似V仔咁?

你係咪壓力太大😅😅

男仔單眼皮得黎眼又唔太細既好好睇

yeji 係內雙，超靚

你講既人妖小哥哥其實係我黎..==

是正

G持

其實我真心覺得舒華幾靚

最愛雙眼皮

啲人的確係話我同V仔似似地.

下==咁你真係好似人妖

個po講緊女人喎

咪又係靠化妝

幫大家回憶下

[整合]所有專業裝備文章 齊齊升級裝備

【攻略整合】終極生存指南，每一位手足出到黎都要知道點生存！！！！！！！！！！！！！！

我係其中一隊小隊隊長(體能篇)

法律
法政匯思FB
Google被捕需知/法律需知
到呢一刻你仲信有白警 同狗傾計就自求多福喇

李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」

要我講幾多次你地先識收聲啊

醫療
杏林覺醒FB

我係急症室醫生，各位手足麻煩入一入黎

我係急症室醫生，麻煩大家睇一睇，保護自己

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

👇🏻👇🏻呢個TG係宇宙終極整合 乜柒都搵到👇🏻👇🏻

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

非(幫佢答埋)

咁熟印度巴嘅

又真係幾靚

是

拉

諗起錢七

百里香打手非直男也

屌你老母

門面嚟

Gaygay 真係好風趣

周冬雨呢種幾吸引

咪玩

我都係好煩，次次影相勁明顯大細眼

係因為唔夠瞓/望電腦耐
搞到雙眼皮啲肌肉鬆弛
我搽咗幾年眼霜而家冇乜呢個情況

內雙可以好靚
但你po啲圖都幾醜下

我係單眼皮個隻眼細好多，連眼形都唔同
單眼皮係dup咗個三角形，雙眼皮係普通橢圓形
畫眼線眼影煩撚到仆街

返5p啦屌你

邊隻眼霜好介紹

sk2 rna

要睇返五官，有啲女仔內雙/單眼皮但睇落好清秀有氣質，前提係個鼻要唔柒先

單眼皮要靚嘅話
個鼻要好高 啲皮膚好白先靚
但雙眼皮就唔同了

但係如果比我排
鼻>皮膚>單/雙眼皮

的確係
豬膽鼻 就算眼幾靚都救唔到

2 牙好黃

同我一樣
鼻生得柒真係靠整容先搞得掂，化妝唔幫得幾多。
皮膚都係勁重要，但可以後天落重本護膚+化妝遮掩。
眼嘅話，眼神唔鬼祟已經ok，其他野可用化妝/大眼仔搭夠。

咪撚on9,香港人好撚鐘意話內雙打飛機。
柒就柒啦

利申：鬼佬眼

我

講咁多野就係想凸顯出你有嘅嘢人哋冇
係威嘅

所以其實你係南亞定係東亞

單眼皮/內雙一定要對眼細長先會好睇

一半一半

冇多賢？

識貨！

Who?

本身有諗住貼多賢同埋彩領...
但係驚俾人用有色眼鏡望佢哋
你睇吓而家啲負評已經多到

原來你一半一半，我屌你!

負皮嗰班咩心態

妍雨最靚

細點會好睇呀

康美娜♥️

老老77 內雙有魅力過鬼佬眼

好似唔係咁嘅樣喎

貓咪禮志

你早幾頁貼出嚟就會收到300負評